-e Hai configurato git?

git è un sistema di versionamento centralizzato o distribuito?
distribuito

Gitlab è un sistema di versionamento centralizzato o distibuito?
distribuito

Spiegami, in due righe, il rapporto fra Working Directory e Staging Area.

La working directory e' la cartella di lavoro nel nostro pc dove i file vengono sottoposti a versionamento. La staging area e' il luogo successivo alla working directory dopo un'operazione di add. Qui i file sono pronti per essere confermati e quindi committati.

Cosa succede quando diamo il comando "git commit"? I file che stanno nella staging area vengono caricati nella cartella remota. 
